英國脫歐之後成個國家會漂去邊到？

仲要硬脫，好似好痛😭🤔

中国掛，奶到𠽌𠽌聲

漂黎香港

漂到大西洋中間
變第51州

吾好玩啦，英國人一向睇吾起中國，英帝好多r&d 人材，老共除左美帝都要靠英帝

吾你老母

🤔

收返北美13州就差唔多